【短文】「逆權公民」與香港現況的官方處理手法比較

一）喺香港，濫捕、濫暴的警員實際上毋須接受調查、處分。有林鄭、一哥、建制派（即自己人）撐腰、有日日四點記者會既「 不完美、可接受、要改善」。

而「逆權公民」入面執法部門其實有分割、有分化、有篤灰，反共隊搵左兩個出黎祭旗，繼而打擊警隊士氣，及會有「被祭旗」既人想爆料。

小結：獨立調查委員會絕對係有效打擊，尤其要在抗爭期間中成立，逼到對方割蓆為止

二）喺「逆權公民」入面，真相好重要。對警隊黎講，謹慎都好重要。有一幕，嗰個警察一哥爆響口，講左救大學生醫生個名出黎，導致大批記者迅速趕去訪問個醫生，令成件事出現左一個缺口。
p.s. 當然竭力搵出真相既個位記者功不可沒！

而香港PPRB，次次以無資料喺手推塘過去，實屬高招。我無嘢講

小結：記者請繼續喺記者會問尖銳而客觀的問題，喺對方既回應之上，找出深一步的真相（或漏洞）。而我們需要繼續尊重新聞自由，真相係最強既武器。

*岩岩去完「逆權公民」播映會，都有幾廿友街坊

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

我都係啱啱放映會睇完
覺得同香港好相似 睇到喊咗